邊一個死法會無咁痛苦

邊一個死法會無咁痛苦
看看各位有咩建議

跳樓
食藥

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

你個網成個邪教網咁
冇事睇都變有事
咪出來害人啦 屌你老母

人地都係想幫下人啫
btw 樓主係學術討論，定係想做最後一次學術討論？
如果係後者，你真係要諗清楚。

怕痛嘅人係自殺唔到 唯有生存落去

但最後都係要死，而且可能痛十倍....

自然老死

上吊

夜晚一靜落黎我都想4

應該係燒炭？

跳樓中途撞到斷手斷腳，而且你未必即死
食藥死嗰陣會嘔白泡，真係會舒服？

窒息死肯定好痛苦，完

被美國制裁

搵黑驚傾下

安樂死

究竟你係咪admin扮會員

自然死最舒服

睇住林鄭點死

要殺死一個健康既人係無可能無痛
美國死刑打毒針原本話人道過電椅
點知原來係好恐怖
甚至有死囚寧願用翻電椅都唔肯用lethal injection

真係覺得生活好痛苦既 不如搵醫生？
有時其實係生理上既問題
所以先會有情緒問題 係可以透過食藥同睇醫生控制㗎
你覺得解決唔到既問題 總會有解決辦法㗎
錢銀、屋企人、事業或者愛情既問題 都一定有人處於比你更差既情況 然後喺谷底反彈
你都一定得㗎 樓主加油呀
如果有想輕生既念頭 一定要去搵專業人士幫呀
你感冒都會食藥搵醫生
情緒問題都係一樣 會醫得好/壓制到㗎
唔好死

肺炎

望住班仆街臨老唔過得世 全部勁痛苦 死先過自己

食藥
如果你識食又食得啱份量
否則死唔去個後果慘過死

老死應該唔痛苦